有無人已經簽左btp既contract? 中途辭職會點？

收到boc btp offer就黎要簽contract
但想知如果簽左之後收到另一個offer走人
要幾耐通知期/ 洗唔洗賠錢？

好糾結

糾乜撚嘢結

Banking talent program

入得國企點會咁易比你走

Google:張小平離職